鑽石山地鐵有狗，小心

路過見到，幾個出口夾埋有10個大約？

10

9

樂富都有 4-5隻

藍田都有

7

推！

大家返去小心，推

6

漂亮

push

4

3

小心

推

將軍澳要人，救人

好靚

推呀 手足快啲睇

仲搭鐵？